連登神探與法官極速破案

個犯遇著佢地唔自殺先奇

唔怪得而家話佢用LAN線自殺
原來羈留室俾佢上黎連登